［突發］侵侵第一次喺 Twitter 講起香港

嚟料喇嚟料喇

美軍來了

繼續加大力度

我帶路

將港共黑警暴行宣傳到全世界！！

香港會戰勝歸來

Sir this way

派美國隊長黎都唔割啊

機場 和理非 不阻旅客 不捉鬼 真誠道歉 不忘初心 不放棄 核彈都不割

下面果個tweet
可圈可點喎

美國佬都俾緊壓力侵侵

唔幫香港，侵侵咪撚想連任

民主黨幫香港，下次選總統有望

兩黨同國會
希望真係出手
唔好打咀炮

香港會贏！大家繼續 fing 美國旗 draw attention!!

黑警必受審判，轉呔要及時！弓

香港死咗，全球經濟必受影響

大家唔好睇少香港喺全球嘅影響力

侵侵今晚叫聯儲局減息都提香港

係時候部署出手了